警黑合作？

你地黑社會以為咁樣追打我地 下次就冇人敢出？
收皮啦屌你老母
只會有更多人出黎呀

你地唔係唔撚嬲呀？

唔係諗住放過佢地呀？

班黑警都未夠薑咁樣打

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行